星期五晚唔好圍新城市廣場

happy Friday night 咁樣會做唔到生意

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左